###### 玩转金刚梯
#### Windows
### 下载 金刚App梯

- <strong>版权声明</strong>
  - 该App软件由筑波大学研发
  - 后台支撑由金刚公司提供

- 在Windows上使用金刚App梯，必须与[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)配合使用
- 1、获取[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)
  - 如果您已有[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)，则请忽略以下，转做2
  - 如果您尚无[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)
    - 如果您已经在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)[ 注册 ](/LadderFree/kkDictionary/Registration.md)
      - [ 登录 ](https://www.atozitpro.net/zh/login/)[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)，在 [ 金刚网>菜单>商店 ](https://atozitpro.net/shop) 购买[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)
    - 如果您尚未在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)[ 注册 ](/LadderFree/kkDictionary/Registration.md)
      - 请[点击此处，在金刚网注册 ]()
      - [ 注册 ](/LadderFree/kkDictionary/Registration.md)成功后您将获得一枚[ 万能金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDMultipurpose.md)
      - 转做2

- 2、请确保您当前所用设备为Windows
  - 请点击此处下载金刚App梯 [下载链接1](https://github.com/a2zitpro/client/releases/download/v4.28/softether-vpnclient-v4.28-9669-beta-2018.09.11-windows-x86_x64-intel.exe) / [下载链接2](https://github.com/SoftEtherVPN/SoftEtherVPN_Stable/releases/download/v4.28-9669-beta/softether-vpnclient-v4.28-9669-beta-2018.09.11-windows-x86_x64-intel.exe)

- 3、请[ 安装配置金刚App梯](/LadderFree/Windows/WinAllVersion/KKLadderAPP/KKLadderAPPConfigure.md)



#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

